【慘烈片曝光】遼寧Audi猛撼小學生 師生遭撞飛5死18傷

（更新：內容）遼寧省葫蘆島市今日中午12時許發生嚴重交通意外，一部奧迪（Audi）A6房車在當地一間小學門前超速失控，撞向正在過馬路的小學生及教師，現場拍攝片段顯示最少10名師生被撞飛倒地，傷者被送到附近醫院搶救。當局公佈事故最少造成5死18傷。

駕駛奧迪房車的司機事後開車不顧而去。目擊者稱，有警車從後追截，並將Audi逼到一處路邊的溝渠，警方上前將這名司機制服，押到附近派出所接受調查。

現場拍攝的閉路電視片段顯示，中午12時許葫蘆島建昌二小門前有大批小學生過馬路，期間往來車輛都有停下，先讓學生過路，但這部黑色Audi房車卻沒有停下，超速過線，直接撞向學生，多人被撞倒之後，Audi卻沒有停下，繼續行駛，逃離現場。

有目擊者則指出，事發後救護車、警車不斷往來，現場地上有一些兒童的鞋子、雜物，還有血迹。當地警方將涉事的路段封閉。

R.I.P.
好撚慘,希望CHILD登仔收下把口

個司機都幾冇責任

佢地好似橫過馬路

咪係 死咁少

解像度咁低嘅？

可能司機個爸是刁大大 乜事都無
仲可以告班師生撞壞佢架車

死左5件幼蟲咁小

唔識暴龍哥

仲以為遼寧號添

撞左太出名既人

強国所以司機都唔識踩brake

又贏

準備睇有連登仔開post屌其他人無人性

有咩國家的人可以比支那更無人性？

駕駛奧迪房車的司機事後開車不顧而去。目擊者稱，有警車從後追截，並將Audi逼到一處路邊的溝渠，警方上前將這名司機制服，押到附近派出所接受調查。

不顧而去之後應該唔會即刻有警車追掛,應該有人報警之後先有車追?
其實佢可以撞完人之後即刻超速揸架車去附近既偏僻地方,跟住拆咗個車牌,再截架的士返屋企拎證件去搭火車落香港,之後睇新聞睇下自己身份黃咗未,未黃就搭飛機,黃咗就比錢著草

有冇gif

係時候快D禁止平民擁有車輛
全面禁車

好似係官二代黎

今年大陸第幾單？殘殺幼稚園、小學生

今次唔知響暴龍個朵仲得唔得

洗撚搞咁多野，搵條友頂左佢咪得